點解女人停車P波後成日唔拉手制

次次用完我架車都唔拉手制，其實知唔知道好危險

係咪唔滿意？

想換車

有P 波波牙頂住 唔怕

換左個女人

唔好話女人，9成代客泊車都係咁

洗車都係
落車唔拉手制都算，上車唔放手制就俾油行

公司果條路微斜，出事時你咪問下死者家屬滿唔滿意囉

發覺整車果啲 又係唔鐘意拉手制

正想講 車房整完車 揸走 未試過拉手制

兩間都係

你知有依個問題仲借車比個女人...係咪你問題?

車房知自己間鋪頭唔斜

但問題係 佢地自己揸車 唔會習慣拉手制既咩

慣左停車就揸落隔離位條j, 咪唔記得拉手制囉

平路P波100%唔會拉手制

伸利：男人

Same
根本無影響

提左百幾萬次都係唔記得，有咩辦法?

紅燒套餐

我個間又係，收工返去拎車，一睇原來冇拉手制

想你快啲換波箱啫

直接換個男人

北美大部份人都唔會拉。
我就係其中一個

舊車d手動拉既handbrake 我次次都拉到好行